唔想做工具精靈

快啲捉哂啲煲呔出街

兵